關於binance

我想問問，其實binance入面已有錢包，可直接買賣bitcoin，如果咁既情況，是否基於更安全理由，所以用trust wallet做「提現」？集中d幣去一個銀包？

係
Binance比人hack機會大過你個trust wallet
同埋你啲幣放binance 佢走左佬或者執粒你就會無曬啲幣 (雖然機會好細)

我就係諗，冇理由無啦啦整個trust wallet出黎😂每次充完錢，又要轉番去trust wallet

如果你額大就同成日炒就唔好轉

直接binance都可以處理哂交易

要絕對安全cold wallet算啦

其實係咪一定要做認證，我新手

十拎廿萬放係binance 到算啦
整下黎整去仲麻煩
除非你好熟btc 啲野

有無ching知道大額頻密trade USDT應該要點做先最安全唔會比銀行搞？

Save喺binance wallet 唔好成日轉去銀行

not your keys not your coin

我想問問各位老手，如果只用binance ,唔用trust wallet有冇問題？其實binance 又有得買幣、trust wallet都有，咁點解唔直接用trust wallet 如果佢安全點。

Funds are SAFU